北角班黑社會谷到標屎 唔使我地都會自動出醜

我地越唔搞佢，佢地越會自我引爆，而家直播啲黑警都唔係好控制到場面喇，唔使我地的，林鄭靠呢啲低學歷人註定信錯人

谷到行 射唔出？

似係上唔到新聞無錢收
所以有班P牌仔不停引人到北角

笑左

企啦柒頭

啲黑警做戲收割光環咋, 唔好參加

想睇福獨派 VS 黑警

等睇戲，有無人要爆谷 汽水

睇黑警點係北角維持治安

Push

非法集會 唔射tg既

幫你推

我都係

黑警選擇性執法

岩岩佢地自己人為左支中國旗都開始郁手郁腳
由佢地自爆得啦

佢地係富臨同差佬爭執

推

打記者
比人影低哂

大家睇到啦，唔使我地出手，佢地會自己自爆醜態

佢地可以撐黑警 我地都可以搞個大活動感謝前線記者

小心北角紅衣人"塞林木"福建幫部分有戴頭盔和口罩